mario kart 8問題

點樣先出到紫火

漂夠長咪有

係咪未熄天線？

Chok多幾下咪有

熄自動駕駛

我漂好耐都係黃火

左右chok呀

你估nds咩，一早唔洗左右chok

Sor唔知

抬起個離合器

得左,thanks